水晶宮對車路士

14/10/2017 2200HKT Kick Off

冇達子冇干提?

傷晒

rubbish topic

又有閪波睇

出lan 同偽隊

屎割又有得坐後備席刷數據

垃圾車又然
高層又然

揾唔到lin

無得睇

破蛋

吞晶

晶宮首勝

連一個垃圾青訓後備前鋒都放唔到落去，traore，譚仔，蘇蘭基一次過冇哂係爽嘅

Cahill Willian lan

any link??

無Link

sop://
sop://
sop://
sop://

hazard首名入球

No kante no life

點解唔出超人

留係對羅馬先用咪幾好

要俾水晶宮入波

車讓得一球

2:0波蛋

有冇ACESTREAM LIN?

有無link 屌

有冇英文link

acestream://f83a180fd5e905c31df39c0beaf8a497f7c56b1f

呢條係咪架 ?

lm

嚟啦 車迷 又到左一星期一次嘅反安

安助攻我飲尿入波我食屎

有冇link

世三

廢安

嚟啦 反安啦車迷

法比安希爾 輸波三寶

lan 加 偽隊

仲有包輸阿衣 買寶

安好野

希望贏到

安

屌

一黎就平安鐘

嘩 唔講以為車換左波衫

利申車迷

Cahill成隻狗咁爬

點搞呀

做乜鳩

Feel到精宮會入到英超第一球

咁少人既

差少少破處

哇屌 今場100%閪波

唔想破處呀

嚇撚死

做乜9

精宮入波無懸念

垃圾卡膠比人玩到仆街

性感後防

笑撚死，三分鐘已經就收皮

偽隊學鍾斯咁爬

雷斯做咩死都要幫Azp補位
明明Azp都返到仲叫佢可以返中堅位

Cahill真係垃圾

雞曉岩先係到扮狗?

成條蛇咁爬

唐辛 ZAHA呢D都撚到車後防

偽隊真係狗嚟

cahill

仲係唔用迪加真係屌你老母

今日精宮破入波處 破贏波贏 破cs處

暫時睇水晶宮個後防
同之前比稍有改善嘅

西波

做乜9呀

比人噤住黎打

迪加 天神 換 卡膠 雷斯啦

最後簡迪比水晶更遲破處

好危

垃圾車

開齋味濃

平安鐘

冇簡迪又變返前季咁

訓醒未

人地左右兩邊全部快嘅 仲出Cahill

法比真係紙板防守
今場中場真係打藥膏一個

5分鐘已經睇到簡迪重要性

好撚廢

頭先後防真空

藥膏啲passing

禁住砌

條防線咁亂既

安真係食屎狗嚟

安柒撚夠未

含家剷啦撚樣安

雷斯

屌睇撚到燥

zappa又冇

簡迪嘅重要性

lan

馬迪都係雪糕筒

好多膠喎呢場

傷！！！！

AZP都派膠

有偽隊同柒頭安已經冇乜意欲睇

lan連波都推唔掂

雞曉唔好死頂啦

Cahill受傷就唔好勉強啦

唔好搏啦 扯啦Cahill

LUIZ拎完紅柒味濃

換cahill

隊長

傷！！！

屌你老母安，做乜撚係都要出佢

我轟狂歡三寶，雞hill, 電欺，Lan

做咩學我

教武神打踢
呢d唔好學 下半場你出場

我睇緊咩
冇咗kante條中場廢到

on99

好撚柒

笑撚死

破處

快啲傷啦

屌你老母

真係幫人破處

Diu on9

含啦仆街卡膠又湯

笑死

處已破

on撚9
英超感謝祭

破處了

屌！！！！！

一早講左

比zaha 撚到傷左

開齋啦

on撚尻

仲要own goal

唉 玩完

笑死人

AZP

博愛車

精宮第一球

點解zaha 同啊e 一樣樣 但啊e咁廢

好波

成隊都唔知做咩

係咪要幫水晶宮贏英超第一場？

昌官入波了

屌你老母雞曉

勁

我唔想做人了

班垃圾踢緊乜

唔洗諗啦 今輪最柒係我地

屌 冇心機睇 踢到精宮咁

到底有咩動力可以繼續出安同卡膠

真係唔知干地諗乜

精宮終於射得出精 落車度

踢到好撚柒

柒頭安

好波呀安

柒成季

波蛋2:0叫糊

仲出卡希爾唔知做乜9

又係Cahill個位出事

BAKA CAHILL ALONSO呢個組合唔撚掂

衰過獌打大巴

一冇Kante 柒撚到

出兩個垃圾破壞球隊平衡

正 真係對垃圾車破處

迪保亞心諗
早啲對車就保得住份工

反干

安踢到咁都仲有正選真係好撚野

唔知以為精宮係熱狗，
隊波快撚到仆街

街場搵條友都好過安

Gun

安柒足咁多場都出
究竟我地既眼光同干地係咪差咁遠

干地係咪仲未睇到隊波問題

有卡希爾已經唔撚掂啦

真係柒，隊隊強隊炒精宮幾粒

車仔

咁都恰到西， 安

根本冇可能踢到咁
出個咁嘅陣

佢博炒中

博炒呀仆街

精工第一球

安幾時死

嗰個右邊輔鋒位應該就係卡膠包嘅
點解我淨係見到法比飛落去

234

柒到

仲留到喺英超已經係球壇笑話

4柒出晒
無456都偷笑

但FB 同Twitter 好多人都覺得安好好

呢句講咗咁多場
我已經質疑緊係咪我地眼光問題
真係無理由一個世界一流領隊會睇唔到個問題

連水晶宮都入到車仔

痴撚線 唔知以為對巴塞
成班垃圾

我覺得啊朗差過安今場

邊個仲撐干地o既食撚屎

反干

安好垃圾

天大笑話

條後防亂到 無Kante現灑形

笑左

點解係干堤達仔傷，唔係安同偽隊長傷

一陣公海比人抽水抽死

垃圾安 垃圾雞曉 屌

同般尼果場個勢一鳩樣

呢句中晒

屌 進取啲好冇 依隊精宮嚟架咋

做乜撚嘢啊

finally score

ALONSO呢邊柒左好多次 不如MOSES果邊上仲好

Kante朋友隊

上場完咗個個都絕望
係得牙銘話：「依家世界末日？」
依家夠末日未？

藍色果隊幾勁

未

保證好笑系列

冇佢連精宮都玩殘垃圾車

呢條友又發咩神經

叻

冇左簡迪防撚咩

出得咁撚靚michy件垃圾又唔撚識頂

呢隊波要高波唔高
要快唔快
要攻無攻
要防無防

乜撚野波黎

AZP傳中冇人接應

今晚開始唔上網

無左莫拉達接應

Ayi邊接到呢啲

後防搞咩 好亂
Alonso 又係差

baka

1:1

1:1 Baka

軌恥笑區

1-1 巴卡

藥膏

baka開齋

反Cup

吾皇

Baka

已經唔想睇

goal

Baka要染髮了

藍髮得

隊波踢緊咩

吾王

藍髮

點呀？末左啦？

睇啦 1:1

染髮啦baka

fifa數值99既巴西阿衣怒轟左幾多球

-6到

Delay好多

baka係咪要染藍頭

染藍色頭啦

水晶宮個龍咁廢

反cup呀

咪1:1囉 嚇撚到你地

角球無人守柱既

吾皇話要入第一球就真係有

屌你老母高層

想問咩app黎?

失波都已經柒到仆街

-6足球

笨蛋要染髮了

染髮了

垃圾3連星 22 23 24

又頂得幾靚

zaha撚到我轟班後守臭晒

以為個隊友包

bet365

未驚過 係d on9仔喊打喊殺姐

Bakaaaaa染藍頭！

Zaha扭到我地d人成隻狗咁

個龍手都唔伸，買左半大

Bet365

電欺又亂標波

駁唔到

世三極少波掂到

靠世三同牙銘救全家

整個麵變左一比一

佢啲橫傳

比呢隊垃圾入到波都已經好撚絕望啦

3個隱形人

牙銘
AYI
重有個廢時講了

安一拎波就斷

又唱藥膏主題曲

聽到d球迷唱梗baka之歌

水晶宮個龍好騰雞

安走啦屌

要染藍了巴卡

屌你老母啦柒頭安

你收皮啦

有安阿衣打少2個

屌我真係好撚廢 一掂就甩

現場車狗好大聲

改名啦仆街

包輸有冇出場

公認架啦，有勁過咩

垃圾車

冇眼睇

慢兩秒都飛個身嚟下啦， 佢堅on99
已經唔係第一球on9

換走佢， 換埋唐新就搞掂

屌你隊長真係好撚恐怖

咁你熄電視捐入被竇喊啦
唔好睇喇

我轟專破記錄

點解人地D推進咁流暢架

我估冇 都冇聽過佢個名

死撚左佢啦柒頭安

Zaha 勁撚到

Cahill alonso個邊真係黑洞黎

安又唔入禁區.. 企係禁區頂拎到波又斷 死撚左佢啦仆街

大慈善家

平賣正選比同門
雪中送炭比分/入球起機

咁都收皮
屌 比隊垃圾破處
入番七球都掩蓋唔到個種柒呀陰公

我地隊長係azp
副隊係法比

Zaha 同willain 交換波衫踢啦

ayi做過d咩

達子世三先好睇架嘛

阿伊同馬捷達有咩分別

雞曉完全守唔住沙夏

撚後防狗咁撚

中場完全冇做到屏障
法比藥膏鬥睇波

邊撚個都守唔到啦佢

又係雞囂個邊

ayi好唔掂

Michy到底識唔識踢波
完全冇意識現位幫波

玩twitter佢就識

冇左小巨人

世三成日企中間 打攻中？

ayi屌你老母練到咁撚大隻ball都hold唔到

AYI死番去法甲啦屌
英超係到等波
ON撚9

AYI今場有波入我切賓周

Ayi淨係識喺小禁區踢波

Cahill係Zaha肉便器

安係咪話同michy練到好有默契

azp

買潮牌佢就叻

成日頂撚住防線，比人遮哂線都唔出返黎，
夏神拎波都唔知點益佢

係所有人囉

自由人啦
企死係邊佢波都冇得拎丫

一齊去中超打天下啦

求其搵個球迷落去頂阿姨都得

I mean 雞囂邊撚個都守唔到

南美聰係度講咩，馬迪係世界數一數二防中

中場輸晒，推雷斯打上一格啦

金章今日啲波好似爽返少少

曼城又456

爽碌鳩咩
咪又係一拎就比番人

你岩

邊撚度爽 一係傳出界一係自己推失

人地25分鐘入3球了

學上季出柏度打無鋒
仲好過用阿衣

Ayi個跑動範圍細到

fab nice

仲有時間停止

我地都十幾分鐘入兩球

好過自己推唔撚比人

阿衣後備料

人地針對性補強，唔同級數

ayi連波都唔追

亞衣成日入撚左個死位舉手要波把撚咩

上場有版你睇啦

ayi反應好撚慢

痴撚線

阿衣係lan果類，lan得

世三好撚慘，完全冇人同佢夾

上場鏝
今場係精工

Ayi 有無掂過波

雞囂似係頂住痛咁踢

我地針對性賣人，要人嘅位都賣哂借哂走

鏝狗呢d真係冠軍相

Ayi十足十街場啲廢老
走位都懶純等波到

阿衣柒頭安 兩個出一個都夠輸

人地係真實力
心服口服

Ward呢條友真係廢物嚟

咁就換出黎啦，頂佢老味咩

頂唔住就唔好死撐啦

啱啦踢完依場傷出 歐聯唔出

鏝每次一齊章就入波停唔到

加埋柒頭隊長

佢地夾到好有默契 咁一齊柒

牙衣條柒頭又Offside

22，23，24

真係唔識踢波
AYI呢球OFFSIDE

鏝唔會唔齊章
傷極都有人補上

垃圾三連星

包輸識唔識踢波.知唔知有越位

安哥終於肯搶波

Cahill又係波都唔追

Ayi走位好唔掂
淨係識死企等波
最簡單拉空交差走位都唔識

成場都唔撚走位
食撚屎啦下下企係條邊

隊長嘛 用念力架嘛

車迷買六合彩要避開呢幾個no.

阿衣安仔雞曉

女旁證

下個POST改222324

鏝狗個板凳靚撚到

對面一下one two 我地就穿左個中場

啊朗個面任爆

場上觀眾 22 23 24

後備

對鏝都係咁

sane b slive呢d仲勁過我地正選

女球證

雞曉好似gut gut地

Cahill又賣笑

有預感完季rudiger心淡走人
好似luis咁

On9 cahill

一早清啦on9仔想要龍門球

Cahill仲好唔好意思做隊長做正選

美斯姐姐

做垃圾後備

剩係見到法比去搶波

阿朗

唔好再ff我地有得同雙曼比
我地上季係靠干地

雞曉成隻狗咁

咁樣搞到輸球界外球，Cahill

你睇佢場上指指點點
仲覺得佢會唔好意思

連打榜尾都打得唔似一隊強隊

其實Musonda 有無諗過人地咁勁都係打後備

仲俾人禁屌緊

人地正選係咩

可惜

天神咁撚勁都無得打
仲有蘇馬點柒都勁過卡膠掛

打榜首同榜尾一樣都係咁閪

冇諗過今季有得同鏝比
但獌打得好好咩？

聽日又要睇cahill精華

睇黎想幫人攞三分

有邊個球員見到安咁都有正選 自己要打後備會唔屌鬼

對弱隊穩定

見到個金章好慚愧

lan同佢可以一人一條

柒頭安呢下偷得靚窩

牙銘

文青

Ching心水清

又有人傷？

牙銘不行了

有時見到安冇人但扭波
以為有隱形人逼害佢

懶係花巧

3個都傷大脾根

銘囝

全部拉傷

銘仔

銘傷出

整傷埋自己

moses

fifa病毒食到應

沙包IN啦

沙包

銘囝再會了

bye 呀銘

傷兵潮

點解唔係傷22/24

個講波佬垃圾到，連沙包都唔撚識話換柏度

銘 係點黎

沙包整個橫傳嚟睇下呢

講波條友訓撚醒未 柏度換摩西

有一個

傳中

到安傷未呀

無撚郁過點會傷

簡迪朋友隊

啱先見24抽一抽，有啲開心

21 22 23 24

其實wb真係唔可以傷

包輸 癈到唔識講

摸西

原本已經唔夠人 仲要傷幾件

唐辛呢腳靚到

上年D傷 今年還

Cahill

靚撚到
差小小死角

唐辛呢條垃圾

睇下沙包先

打到亂到仆街

Yes 救都無得救

沙包上位機會

又大腿 就黎冇人啦屌

點解唔撚傷24

舊年單線無人傷先咁順
今年一多線就傷到仆街 陣容深度問題出哂嚟

法比個波幾靚

法比幾靚

專傷啲冇咩後備嘅位

差啲

安既食糊位
快!

cesc

擺雷斯上中場我覺得好d

D躝

cahill不如宣佈退出球會 專心國家隊

多得西女人

飲水哥係咪傷得咁嚴重啊，仲未上過陣

明明佢都傷傷地.點解你仲係度

咁都入唔到

安都咁啦不如

6月已經講隊波唔撚夠深度啦，班垃圾高層

啊e真係好撚垃圾

垃圾阿衣 應該跑果陣又唔跑 唔洗跑果陣又鳩跑

再傷人真係Scott都有波踢

垃圾

夾實個波

安無波踢我實無國家隊

傷安俾武神打踢啦

柏度換lan啦

安條仆街躝啦成場都只係識企係條邊
唔知做咩

安>武神打
雞曉>超人

有冇人覺得牙朗今日踢得好差

係都入柏度先啦下嘛

廢果d 又唔傷 有用果d 傷撚哂

btw 鏝串過馬撚

垃撚圾 雞都唔識執

睇musonda進取啲咁單打搏機會好過睇安扭空氣

ayi又做咩野呀

廢果d我唔駛剷你自己都會甩波啦

廢到

屌呢球夏神應該好頹
Ayi咁樣拖慢仲傳失埋

屌 安

2:1

球王沙夏

仆街柒頭安死全家

又係lan，條仆街幾時死

安甩波，zaha強姦

廢撚到

大清血啦

幾撚時死呀垃圾安

個撚個係到睇波做乜鳩

又係你呀韋利安

廢安又後場失波

Thank you willian👍

屌安

屌 依排都唔上網住

俾人猜撚到狗咁

hahahahahhahaha

韋利安 返歸啦屌

班後防

垃圾…無眼睇
對隊前7場一球都入唔到既球隊, 依家打到咁

屌你老母安

zaha一個爆開3個hahahhahahahahhahah

俾排20既波咁扭？

Willain 幾撚時死埋全家
屌你老母

騙

望著人地搶佢個波，係咪 on9

世三走啦 我地車配唔起你

是日笑話：

啱啊，已經唔想睇

水晶宮有分落袋既話
安真係應記一功

申請降班啦

有邊個知安可以控控下甩撚左比人地

屌 躝啦安

安斷咁多次反擊 終於斷到失波

垃圾安幾時死

立即解散啦

轉會過水晶宮啦安

屌你FUT入番隻ZAHA先

屌 咁樣輸

又俾精宮入波，笑撚死人了

失第一球開始已經冇撚晒心機

韋利安去死啦

又係安

牙朗夏神有得走好走

安終於出事
成日喺後場失波

我已經無感

金章安又建功

LAN 啦你老母

阿衣做乜撚啊

大聲講全英超最廢係邊隊

世三完全做唔到野

求和波

卡希爾俾人噓？

最尾個攻勢妹到

場場都講「安今場咁既表現，下場再出即反干」
結果場場都出

不如傷撚哂佢啦

世三：今晚收工打定信

完全睇唔到有贏既可能性

Alonso都唔好得去邊啦屌
條左路穿哂洞咁

點解佢成日仆低

世三可唔可以進化做阿根廷既美斯

韋利安控控控到失

係你比人噓

多謝金章安

阿衣，安同cahill三個一齊去死啦

屌你老母 成堆on9 得返10秒都唔斬入去
喺外圍9搓有撚7用咩

你做乜

衛冕冠軍
比隊榜尾中出兩獲

垃圾車幫人反底

要講點都未輪到佢啦

都唔知妹乜撚事 鳩射啦仆街

其實唔洗反 干自己都會玩死自己

入面班人唔走位傳條撚咩

衣同安真係世界級垃圾

罷睇算，場場出親安都睇到躁

睇黎晶宮三分安全啦

沙高點睇都好過懦

kante好走

高層幾時死

前英超第一，比隊頭7場未入過波嘅入，真係屌你老母執7左佢啦

全世界都睇到willian同cahill唔撚掂
咁都可以keep住出

其實排榜尾個隊係咪車？

真係多謝安
1:1半場起碼可以下半場重整
而家臨完半場先2:1

唔撚係掛

個問題係源自高層唔買人

ayu好撚垃圾呀屌佢老母

點解次次國際賽完返黎都係一舊屎

點解唔出柏度

做乜撚野

慣左破最柒紀錄，有咩所謂

點屌都唔到牙朗啦 係都偽隊長先啦

今次係真正比人搶到再搞掂埋
仲要就快半場
人地仲要榜尾

士氣好傷

冇簡迪就係榜尾

安同阿衣英冠級數,走啦

安我屌你老母啊

LAN 我屌你老母臭西自己賠錢走啦

冚家剷

睇到燥

連世三都唔係狀態 點打

無簡迪咪番左去前年第十果陣

以後聯賽佢正選罷睇

呢3個真係仆街黎，波都控唔掂

垃圾車垃圾到喊
如無意外500已輸

Rudiger明明有哂貨交都唔撚出
干地幾時先識諗

唔可以怪卡吐唔續約

下 國際賽好fit喎

屌咩 榜尾都撚到我地 個後防咁樣失兩球根本無得怪人

我睇嗰條sopcast link
未完半場就彈咗四件廣告出黎

每星期都要屌你老母呀韋利安

阿衣都話個位冇人焗住出
柏度完全可以打金章個位
魯迪力更加完勝卡膠
屌
諗起都嬲

Cahill 有幾差呀
對zaha 連azp 都輸啦

要屌就屌ayi willian
係又屌唔係又屌cahill
唔通佢攞刀逼干地出佢咩

武神打真係屌得岩，係人見到安諗唔明點解仲可以落

2&b 可唔可以開保證好笑系列2?

佢諗野，特別奇怪

夾錢買起韋利安

diu呢隊咁嘅垃圾車真係好絕望

Willian 成日都後場玩波
終於出事

已經睇到冇晒feel

所以我就諗係咪有得乜我地睇唔到
定係我地全部集體性唔識波

我覺得佢唔差，但22，23太撚廢，佢一個打晒前場咁濟

azp今日都踢得麻麻地

開始反干
死出安都唔出柏度

派狗條撚屌仲奶緊佢地鞋底嫁

干地係要咁出真係屌出黎

廢撚到 垃圾車

譚仔又入波

柏度最多隱形
柒頭安直程助攻對面

班西隊友都唔係踢波既
真係要變美斯先CARRY到

決定轉睇Tammy

咪撚理個on9啦

安同巴舒二條垃圾幾時走 零作用屌你老母

唯一安慰：隔籬譚仔入波

失分孖寶
屌安屌卡

拎ayi換佢返黎用啦

part 2件垃圾 美斯c朗都收皮啦

係負作用

今次仲唔俾晶宮破處

其實係干地落左order 要留力歐聯姐
一定係咁
聯賽hea踢

睇唔到咪就係訓練表現
但場上表現已經唔駛理訓練表現啦屌

安成日向自己龍方向帶波
而家終於出事

根本無配合
有幾球根本係22 23比一腳佢就去哂
但個兩條撚樣就死都要攞波 浪費咗個時機

安送一球俾人

達仔傷出唔換ayi又屌 好喇 搞到今場正選

以為自己護波能力好撚勁

班高層炒撚咗conte然後擺爛吧啦

只有祈求世三變美斯

水晶宮三零記錄一場破哂

呢場唔出偽隊唔通留番對羅馬先出？
不過仲出安，照反干了

安立即死啦

咁佢唔係頭號戰犯來既

回收譚仔返來算

屌你啦on9
對隊公厠俾人入兩粒仲屌緊買人

留都無用啦 拎春到咩

有人換既話會比公廁入波？

對水晶宮輸一球已經接受唔到
仲要半場輸緊

上季變陣攞聯賽
今季變陣攞歐聯

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

根本就算美斯黎到都一鳩樣

對住2件波都唔撚識踢既撚樣

踢到屎咁....
係咪又要睇紅一件 OR 黑哨
隊波先會肯熱血D, 打好D

今季法比、偽隊、柒頭安三個一齊正選都係西波

干地都要反啦
有柏度 迪加唔用

今年都無望
唔好咁激氣

接受唔到隊癈野入到2球

第一球冇運第二球安送大禮

油王quit game啦

球壇上仲有邊個係進攻型教練

安冚家剷啦

頭四應該都冇
雙曼同熱刺都好穩

76

炸鳩lan ig啦

上次講油王不是即刻有隻狗出黎咬我
幾時再上水咬其他人

預計2018 hazard 古圖唔續約，高層繼續縮數冇心搞隊波
遲早變中游份子

想打死佢

要爭做3弟架

呢場和到都偷笑.睇呢場應該送俾水晶宮

水5射2中
車3射1中
未訓醒

洗左幾個
ching接力

換撚走偽隊+柒頭安先
後備席大大個Pedro, Rudiger, Christensen 都唔撚用
留黎煲醋咩

屌你老母 我買重車仔

踢假波你老母臭閪

你做乜咁認真？

干地死攬偽隊 安2個世紀毒瘤 一日都含家剷

唔出柏度留力羅馬有咩問題?
係要輪換架啦，但你輪換之後第1選擇係柒頭安?
咁都唔關買人事啊屌你老母

唔好賴啦

唉
死攬垃圾安，出事架嗎

我覺得安,法比,卡希爾打後備真係好fit.
後備係佢地最佳位置

可能又揾安76提黎

我知咁講好肉麻 但我真係心都碎埋

賭仔抵撚死啦屌你老母
輸錢賴人假波笑死人咩
同柒頭安一齊落地獄啦

我係武神打係真係會灰, 安打到咁都仲有正選

法比今場唔差既

如果佢地係後備 咁我地後備都幾唔錯

世三都灰啦

Agger 有前四都偷笑
邊踢到咁多條線

Tuchel

安打後備都嫌浪費位置 唔該即刻躝

個後防好似紙板咁 一堆過9哂

搵個回哂塘既黎做乜撚

武神打無資格灰，因為條仆街踢貝迪斯都比人彈鐘

賴乜春啊

得罪講句
開季到而家
柒頭安場場踢到屌老母
俾機會musonda踢下好過見到柒頭安鳩下鳩下

次次成績差就炒領隊，但其實核心問題係人腳唔夠人砌
油王無心搞就賣盤啦diu

正式宣布今屆 水晶宮以超水準成績奪冠

用世三兩兄弟好過

干地都走埋嘅話 真係唔知仲可以搵邊個教

武神打踢貝迪斯都比人彈鐘你會唔會太睇好佢

第一球冇運第二球安送大禮

咁你呢句咩意思

你真係好撚肉酸呀
輸錢係到發晦氣

真係估唔到會傷咁多人
打贏馬體仲一片希望 望穩守前三 依加有頭四要還神

boga都可能好過件垃圾安

干地究竟係咪玩緊政治 睇唔透

做咩姐你

有咩慘過食屎 就係食兩舊屎 柒頭安同阿衣呢兩條廢柴真係睇到火撚滾 拎到1分都當贏

講失波原因囉
有講錯D咩

有得回購時唔回購

武神打換衫

Chur盡啦果場

我唔明點解可以踢到咁亂

是但出過肯走位已經差好遠

派膠宜家係咪縮咗入西女人個閪度

以為真

等安同雞曉柒幾場 令佢地自己都知衰
再一腳伸佢地落後備

柒頭安而家咁既表現踢水晶宮都俾人彈鐘
仲死攬佢做乜鳩

哇又遠射

等Musonda 一個救全家

出哂安同垃圾雞
唔輸都難

一開波就平安鐘

換衫係真，但屌佢原來仲未換出

Sad but true

咁你肯認隊波唔撚夠人用未姐，屌你老母閪係咁轉移話題就係為左幫閪女人奶閪

卡吐 世三 簡迪 走啦, 有料點解要留車同鳩層玩, 年年可以發大尼踢都攪成咁

唔係因為成日受傷先比人彈鐘咩？

難得加埋天神有條骨
但其他幾個都係垃圾

油王個腦係咪食左屎
次次砌好條骨就唔玩
之後又洗錢買幾個 加其他垃圾

仲好似換咗教練

Manchester City 3 - 2 Stoke City

又甩

安又甩啦

呢隊垃圾連攻都攻唔到

lan又斷

boga之前都踢得幾好

走啦屌

你答我
中堅位大把人用仲死攬Cahill 做乜撚
柒頭安狀態沈到仆街又死攬唔出pedro
呢d係邊個責任

一隊豪門球隊傷左兩個正選
之後中場前鋒左翼衛後備都無
都可以話轉會無問題食撚屎啦柒頭

屌你訓醒未呀

甩完仲要攤手屌人

柒頭安幾時死
球球佢斷就係咁攤手做乜鳩

換撚走條撚屌安啦

Cahill 有幾差呀今日

安慢過龜

講波佬都燥

今日法比ok

法比中楣

Hit the bar

艾巴咸兩球

法比

batshuayi

右翼衛長期俾安阻住

tammy仔2球 再望下亞衣

ayi好廢

屌你老母對水晶宮3日後對羅馬唔出柏度留力有咩問題啊屌你老母

我無話干地攬仆街卡膠無問題bor
但柒頭安個case根本係無人用焗出佢

咁係咪隊波唔夠人啊，你轉移夠視線未姐

換走躝
出武神打
搏下都好

垃圾亞衣

牙衣成日都唔完全制控好個波就想郁

亞衣做下樣都好啦屌

亞衣

法比今場係我地既mom

Ayi做乜鳩

唔知呢條垃圾有咩優點

見到安同亞衣控波就好撚激心

究竟willian有乜染用

冇

Ayi級數真係得咁多

ayi推去左邊做乜9

gym=ig likes

爆血管

阿衣真係

唉屌你老母睇馬路達同卡勞個時都無咁嬲

你老母，啊e真係on9嫁喎

多咗肌肉重咗又唔記得練返靈活

衝刺仲慢過銀河唯一

和到都偷笑

屌佢仲話FIFA rating低

屌 真

亞衣on9 ga.

比多佢啦 仲有80

啲肌肉練完都冇q用

拎到定曬仲諗住扭，唔係第一時間射

ayi以前點踢法甲, 咁踢法甲都唔掂

有無ching 完左twiiter ayi

其他唔係車迷果啲睇222324 應該睇得幾開心

兩個都勁過

球皇zaha

嘩屌

認真四個都垃圾

後防形同虛設

卡勞有運
馬路達真係勁過一排
lan，ayi係咩都冇

準備31

Zaha呢條仆街仔打親垃圾車都好勁

買佢好過

買佢頂lan好過

ayi換柏度

做咩唔換Lan

躝啦ayi

換ayi 無鋒

Ayi

又曬兩粒鐘睇西波

垃圾到打無鋒都唔撚用佢

番比利時啦垃圾

換啊e

安躝先啦屌

Ayi同willian都係垃圾黎

Diu 干地係咪低能

musonda應該會換lan

一齊躝啦屌

講波佬都話安竟然仲係度

終於換走一舊屎

自己玩死自己

果時嫌mahrez廢
話要willian好過

馬路達都叫有勁過 你老母安同亞衣

diu 做乜9換ayi

傳中都唔撚識

80分鐘後先換

干地應該係敬老

屌你老母識唔識傳中呀on9安
斷腳未

FIFA99神鋒

lan咁樣俾近柱

Ayi反了

金章仲垃圾 點解唔換走佢先

廢到咁

22 23 24 all lan

俄超果時撚有勁過未又係垃圾

鳩傳中我屌你老味咩安

快趣啲lan

你啊仆街

見到hazard分俾佢已經知唔洗睇

冇心踢就躝啦

ayi發咩脾氣呀

英超第一大慈善家又幫人起機

3個插埋黎佢傳地波
服左

安都同我躝啦

岩，廢到

發現干地對70歲以上教練會十分尊重

走啦垃圾衣
輸緊仲慢慢行

安>武神打
快

好似求其踢一腳就算

干地 7頭安 一齊lan

去左痾屎 ayi 換左邊個

條柒頭又甩

柏度

交波啦屌你安

屌你比人逼到咁都仲要死帶
法比就企左係度幫你等你比
最後波都帶甩埋

唔憤氣早過廢安躝?

反cup我熨斗熨J

ZAHA痴撚左線

真係一條仆街

jv係咪想幫dc出返口氣呀

柒頭安比完波比沙包
係後面行行企企唔現位

安*

唔發下脾氣點刷存在感？ 成場都冇影

雞曉都算 名義上佢係隊長
仲死攬安真係屌爆干地

垃圾都發脾氣

其實安向後推撚完未 過撚到好勁？又唔撚係向前
又要甩又唔回後

跌過幾次

幫安執手尾 遲早有人紅

俾到咁

根本冇走位，衰過街場阿伯

阿衣最多咪廢
金章完全係無心踢 hea9你

刷數據

之後又上twitter自high

應該係後備無前鋒理應以為自己可以踢足全場
咁既情況比人換出場 幾廢自己檢討下啦

向後推之後比人拍甩
直接幫人打反擊

安啲傳波點解可以咁撚唔準

兩個一鳩樣thx

出名廢

殺怕哥斯達幾有火